### Задание

1. Нарисуйте схему работы React для вашего 2-го домашнего задания при добавлении и 
удалении книг из списка (с учетом Virtual DOM и reconciliation алгоритм).
2. Напишите компонент, выводящий список персонажей сериала "Пацаны" на экран.
 Возле каждого персонажа должен быть крестик, удаляющий его из списка.